梁振英正同林鄭隔空對屌

爭咩呀，溝埋黎做………

兩 舊 屎 鬥 臭

振英講得岩喎
林鄭真係廢好多

林鄭：上一屆無撚用

梁：呢一屆無撚用

佢兩個唔好爭啦 大家叮噹馬頭姐

唔洗爭！香港人正式宣布：「你哋兩位都係垃圾！」

廢？689任內做唔到既野，777全部做晒，係中共眼中不知幾有用

都係咁垃圾, 打和!

撚樣

臭閪

2014同2019/2020已經係兩個世界
電話都由4G轉5G
Space X都上埋太空

上一屆林鄭都有份

777下屆續任，之後學支共改永續最高領導人

打和啦super

梁振英先用老漢推車將林鄭月娥推倒猛鋤，之後林鄭亦不甘示弱使出一招觀音坐蓮壓住梁振英

兩隻遺臭萬年嘅畜牲

振月英娥
月振娥英

講咁多隻抽啦

睇錯林正英........

689係孫武不戰屆人之兵，合縱連橫，777係白起果種盡殲敵兵。

舖緊路佢做下任特首呀 明唔明